趙立堅：英國政府試圖將香港人改變成為二等英國公民 徹底改變中英諒解BNO性質

好嬲

都好過特衰係三等公民

跌咗落地拿返渣沙

吓
有得投票揀執政黨都叫二等？
香港無票投叫幾多等？

連登仔：趙立堅你連英國三等公民都不如

有公民權利嘅先係公民
eg 投票權，選舉權，言論自由，集會自由etc
所以香港人，中國人根本連三等公民都唔係，只不過係賤民

香港係五等

中共
港共
警察
支那人
香港人

香港三等賤民

鍾意做二等公民關你撚事咩

二等英國公民？

我係英國屬土出世㗎 DLLM

幾時屌埋譚耀忠個仔做二等澳洲公民?

英國點差都好過支那既

有當過係民？？？

你都係返去睇AV啦

咪係，我揸BNO 有英國地址都可以投MP

新香港六等人

支共產黨員
港共產黨員
香港警察
支那人
新移民
香港人

咁去英國係咪即刻升lv

趙立堅老母係雞係公廁

你啱

揸BNO 係英國可以投票，揸香港ID 係香港無得投票，邊邊係二等公民

實名扣埋分N等賤民

依家黃絲直頭係奴隸級數Tim

香港人留係香港係八等公民
黨員>支那人>高官權貴>白鬼>新移民>狗>藍絲>真香港人

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！